黃世澤： 基本法27條 釋法？想要真港獨就放馬過嚟！

張德江果然係北韓金日成大學嘅高材生，見上次DQ釋法西方國家反應唔夠硬，見特首一役習近平大敗，又玩新嘢，打算就 基本法27條 釋法，將港獨剔出言論自由外，順便迫香港硬食基本法23條立法，張德江可能估，西方國家未必有反應。

基本法27條 立法等於觸及紅線

張德江呢條仆街唔記得，香港同中國其他城市唔同地方在於，香港係《中英聯合聲明》下成立嘅城市， 基本法27條 對言論自由嘅定義，一定要根據兩份國際人權公約，以及世界各國公認嘅言論自由定義，唔係你張德江講咗算數。一旦 基本法27條 釋法，無論點釋都會觸中兩份國際人權公約嘅紅線，英國同西班牙都容忍國內分離主義言論，甚至俾分離主義政黨執掌地方政府，更何況香港。我可以講，之後世界各國一定視中國違反《中英聯合聲明》，屆時英國有莫大壓力要BNO平權，因為屆時香港就真係有政治犯同難民，屆時英國唔幫BNO平權，世界各國政府會希望幫英國執呢舊蘇州屎？咪玩喇。所以呢個諗法，一定係出自張德江呢啲北韓人，個腦同金正恩都係同一個構造嚟。

一旦 基本法27條 釋法，本來世界各國未必知乜叫港獨，依家人人都知，並且獲得同情，另一方面，就算港獨要以武裝形式進行亦於理有據，因為已經無法以和平、理性、非暴力嘅方式去討論港獨呢個議題。中國要指責港獨分子係恐怖分子嚟作為打壓理據，都係有難度，點解西方國家對維吾爾人參與拉登組織相對寬容，因為佢地喺中國備受壓迫，參與恐怖組織，某程度上係走投無路嘅結果。同居住喺西方國家，或回教佔優勢嘅國家嘅國民，走去參與恐怖組織明顯唔同，西方反恐都好，都多少會講番一定程度嘅道理，你估好似中國咩，搞無差別打壓？

本來曾俊華落敗，已經係一條分水嶺，雖然短期會有我厭惡政治嘅情況，但長期嚟講係港中分家嘅重要里程碑嚟，同樣， 基本法27條 釋法，唔會達致北京想要嘅反港獨目標，相反只會令更多年青人考慮港獨。港獨會否興盛，會否壯大，我成日話，決定權並唔喺香港人，而喺北京，中國犯錯越多就越有機。

太多港豬，佢地覺得：「吓？港獨會死人，會無得番工無得OT,廢老又覺得你地搞咁多做乜？反正我地都係蚛蟈人」

又係度ff到時英國會救你地
世界會幫你地
咪撚on9啦

到時班大中華維穩膠會出來幫手抬轎

呢樣你要問黃世澤,

我對英國無乜期望

特赦佔中, 換23條立法 + 27條釋法